[急推！］對方根本唔介意你出唔出，係介意你地團唔團結呀！

林鄭設左呢一個局出黎，引起左好多要全民出黎開花裝修/全民休息[/orange]既討論。但點解傾黎傾去都無共識呀，因為係佢呢個局入面，根本係公就佢贏，字就我地輸。根本各有利弊，各走極端，唔會傾到個中間方案。

但係，其實呢班狗官，根本完全唔介意你地出唔出。出咪拉囉，玩殘你，唔出咪打飛機囉，條例有效呀。佢地真係介意既，係我地團唔團結呀！

和理/勇武可以係同一陣線，向同一方向走，
但出黎/休息卻係更矛盾既處境，更易令我地分化。

記得我地一路上係點行到呢步呀？
五年前既分割 >
兄弟爬山，各自努力 >
兄弟爬山，各自努力，只提點，不指責 >
兄弟爬山，各自努力，只提點，不指責，Be Humble.

不割蓆、不譴責、不篤灰。提醒完，亦要互相尊重，各自盡做，聰明地做。相信大家既智慧，相信大家既初心，從來都係一致，不變。

Strength through Unity, Unity through Faith.

[size=2]至於政府既風向狗，我想講，你呢個局係設得好好，但我地係唔會怕架。因為我地有既係信念，你拆不走。[size=2]